廢老乜撚搭巴士啦

放學坐巴士去地鐵站，我坐上層、兩個廢老又係坐上層，我準備行果陣時見佢兩個又行，咁我畀佢地行先啦，點知佢地慢慢行。頂佢個肺，行緊落樓梯果時已經聽到B.B.聲，我話：「再唔行快d無得落啦。」

一落到下層司機已經開走左，果兩個廢老竟然坐左落下層而唔係落車。果刻我嬲到呢。搞到我落左車又要查地圖點樣行返去地鐵站。

今晚收工，有個阿嬋喺我前面慢慢落下層，心屌你老母阻撚住晒；點知落到下層企咗喺門口唔郁，我好奇亦企咗佢後面兩三秒。可能司機以為我哋唔落車，撳撚咗個閂門制，我聽到門「Bibibi」聲響，我大大聲屌咗句：屌你老母！唔撚落車企喺門口做乜撚嘢！
佢即刻彈開，司機亦開返個門畀我落
有時真係唔明啲老野明知自己行動不便都要坐上層 坐上層唔緊要，早一個站落定下層就咪撚阻坐個落車口阻坐人落車

成撚日要落去下面搶住落車先 屌你老味都on99